{
  "Download form data": "下載表單資料",
  "Save your form data": "儲存您的表單資料",
  "Save your form data description": "下載部分填寫的表單資料為 HTML 格式，以保存您的進度，並稍後繼續填寫。",
  "Rotate": "旋轉",
  "Reorder Page": "重新排序頁面",
  "Previous": "上一步",
  "Done": "完成",
  "Next": "下一步",
  "Create & edit": "建立 & 編輯",
  "Create & edit description": "工具列擁有您所需的一切。列印、保護、編輯、評論等等。",
  "Navigate the PDF": "瀏覽 PDF",
  "Navigate the PDF description": "使用側邊欄來查看書籤、頁面、註釋、表單資訊、附件和圖層。",
  "Test with your own PDF": "使用您自己的PDF進行測試",
  "Test with your own PDF description": "上傳一個檔案並測試我們的能力。",
  "Print your PDF": "列印您的PDF",
  "Print your PDF description": "輕鬆地根據您的規格進行導出和打印。",
  "Directly edit PDF content": "直接編輯PDF內容",
  "Directly edit PDF content description": "選擇「編輯」工具以移動或修改 PDF 中的文字、圖像和形狀。",
  "Rotate pages": "旋轉頁面",
  "Rotate pages description": "按右鍵點擊頁面縮圖以修復該頁面。",
  "Reorder pages": "重新排序頁面",
  "Reorder pages description": "在縮圖側欄中，點擊並拖曳頁面以將頁面放置在正確的順序中。",
  "Crop pages": "裁剪頁面",
  "Crop pages description": "在您想要裁剪的頁面上拖動一個矩形。",
  "Add a note": "新增一個備註",
  "Add a note description": "「備註」工具會在PDF頁面的左上角添加註釋。您可以將其拖放到您希望的位置。",
  "Leave your note": "留下您的備註",
  "Leave your note description": "選擇備註工具，在 PDF 中直接點擊以留下註解。",
  "Format your note": "備註格式",
  "Format your note description": "更改選定筆記的外觀並排列它們在頁面上的位置。",
  "Create a callout": "創建一個註解框",
  "Create a callout description": "在頁面上添加一個註解框，以突出顯示文件的細節或部分。之後，您可以自由移動、調整大小或添加註釋的文字。",
  "Stamp": "戳記",
  "Stamp description": "讓我們創建您自己的戳記，以便輕鬆標記您的頁面。",
  "Create a stamp": "創建一個戳記",
  "Create a stamp description": "您可以使用「建立」按鈕自訂您自己的戳記。點擊頁面上的任何戳記以添加。",
  "Measurement": "測量",
  "Measurement list description": "使用測量工具來測量PDF文件中物體的距離和面積",
  "Measurement description": "當您使用測量工具時，測量資訊面板會顯示有關測量的資訊，以及設定的右側面板。",
  "Select what to redact": "選擇要標記為密文的內容",
  "Select what to redact description": "選擇標記為密文以開始選擇文字、區域或整頁以供刪減。",
  "Apply the redaction": "應用密文",
  "Apply the redaction description": "準備好編輯您所選擇的內容了嗎？點擊“應用”。",
  "Search & Redact": "搜尋與密文處理",
  "Search & Redact description": "在整個PDF中搜尋詞彙，並選擇要新增密文的詞彙。",
  "Search for terms": "搜尋詞彙",
  "Search for terms description": "準備清除您搜尋的內容嗎？將您的滑鼠移到上方並點擊“標記已檢查的結果以供清除\"和\"應用密文\"",
  "Form builder": "表單建立器",
  "Form builder description": "讓我們創建這個表單吧！選擇創建文本欄位工具，並在文件中放置一個。",
  "Create a signature field": "創建一個簽名欄位",
  "Create a signature field description": "為簽名創建一個指定的空間。選擇工具，然後點擊並拖動。",
  "Add more form fields": "增加更多的表單欄位",
  "Add more form fields description": "測試更多類型的欄位！在工具欄中等待您的有複選框、選項按鈕、下拉式選單等等。",
  "Create a signature": "建立一個簽名",
  "Create a signature description": "選擇 PDF 簽名工具來創建您的自定義簽名。簽名可以保存在此菜單中，以便輕鬆重複使用。",
  "Insert your signature": "插入您的簽名",
  "Insert your signature description": "將您的簽名放在欄位中（或是PDF的任何其他地方）！",
  "Protect your PDF": "保護你的PDF",
  "Protect your PDF description": "在您的文件上設置密碼",
  "Search PDF text": "搜尋 PDF 文本",
  "Search PDF text description": "輸入一個單詞或短語以在PDF中找到所有實例。",
  "Loading...": "載入中...",
  "Collaboration": {
    "dialogTitle": "網路協作",
    "Component": {
      "emailAlreadyExist": "您輸入的電子郵件地址出現在共用清單中。",
      "enterPwdTip": "請輸入密碼",
      "sizeTip": "檔案的大小不能超過10 MB。",
      "getFileFailed": "無法取得檔案清單。",
      "uploadedSuccess": "檔案上傳成功。",
      "fileuploadFailed": "上傳 PDF 檔案失敗。",
      "fileMoreThen50M": "檔案過大。檔案大小的最大限制是50M。",
      "fileExistTip": "此檔案已存在，是否要取代它?"
    },
    "CollabAuthor": {
      "inviteFailed": "邀請失敗，請稍後再試。",
      "noCommentPermission": "您沒有權限啟動協作，因為該文件不允許評論。",
      "portfolioTip": "抱歉，pdf文件包不支援共享。",
      "permissionSetError": "更新權限失敗。",
      "inviteSuccess": "邀請成功！"
    },
    "CollabParticipant": {
      "noExistCollabId": "協作會議的id不存在。",
      "removeError": "無法移除協作成員。",
      "noPermissionAccess": "您目前的帳號沒有存取此檔案的權限。請使用其他帳號登入。"
    },
    "ModalDes": {
      "getSharedLink": "獲取此文件的鏈接以與他人分享，讓他人可以查看此PDF文件。任何人或指定的人都可以使用此鏈接訪問此文件。",
      "endCollabTip": "此文件將不再共享。你是否想要繼續？",
      "collabHasEndedTip": "共享文件已結束。請聯繫擁有者。",
      "permissionChangeTip": "您的權限已被更改，請再試一次。",
      "RemoveMe": "如果您將自己移除，此檔案將會從您的共享檔案列表中移除。您想要繼續嗎？",
      "pwdTitle": "請輸入密碼："
    },
    "emailFormatError": "電子郵件格式有誤。",
    "submitEmailTip": "請輸入電子郵件",
    "copySuccess": "複製成功。",
    "getMembersError": "無法獲取成員列表。",
    "getPermissionError": "無法取得權限。",
    "passwordError": "密碼錯誤。",
    "collabOpenFailed": "創建協作會議失敗。",
    "openFailed": "檔案格式可能無效或損壞。",
    "cancelScreenSync": "停止聚光燈功能",
    "stopSpotlighting": "參與者在您停止時不會將焦點放在您身上，您想要繼續嗎？",
    "followScreenSyncFailed": "追蹤失敗",
    "followEachOthor": "不支援互相追蹤。",
    "createScreenSyncFailed": "創建ScreenSync失敗",
    "restrictedAccess": "協作限制訪問權限",
    "Foxit Web Collaboration Demo": "Foxit 網頁協作示範",
    "Go to Demo": "前往示範",
    "©️Copyright belongs to foxit": "©️版權所有，foxit保留所有權利。",
    "(Can Comment)": "（可以註解）",
    "(Can View)": "(可以查看)",
    "Share": "共享",
    "Login": "登入",
    "Email": "電子郵件",
    "Welcome to Foxit PDF Web Collaboration!": "歡迎使用Foxit PDF 網路協作！",
    "Log in": "登入",
    "to collaborate on this file.": "協作此檔案。",
    "Permission is required to view this file,": "需要權限才能查看此文件，",
    "Please log in to verify your permissions": "請登入以驗證您的權限",
    "File List": "檔案清單",
    "Create Share": "建立共享",
    "Start Collaboration": "開始協作",
    "Foxit Privacy Policy": "Foxit隱私政策",
    "Create": "建立",
    "Continue": "繼續",
    "please use a owner password to join the collaboration": "請使用擁有者密碼來加入協作",
    "Lost connection with the server.": "與伺服器的連線中斷。",
    "Re-established connection with the server.": "已重新與伺服器建立連接。",
    "File list": "檔案清單",
    "Upload file": "上傳檔案",
    "OK": "確定",
    "Cancel": "取消",
    "Only people invited to this file": "只有受邀請的人可以存取這個檔案。",
    "Anyone with the link": "任何有連結的人",
    "Can Comment": "可以加上註解",
    "Can View": "可以檢視",
    "leaderName invites you to follow": "{{leaderName}} 邀請您追蹤",
    "Accept": "接受",
    "Reject": "拒絕",
    "YOU": "你",
    "Waiting for followers...": "等待追隨者...",
    "followers": "追蹤者",
    "Following": "正在追蹤",
    "following": "正在追蹤",
    "Follow": "追蹤",
    "Spotlight me": "聚焦我",
    "Stop": "停止",
    "You are currently spotLight": "您目前正在使用spotLight",
    "You are currently following": "您目前正在追蹤的人",
    "do you want to switch to": "你想要切換到",
    "Password": "密碼",
    "Remove Me": "移除我",
    "Copy link": "複製連結",
    "Participants": "參與者",
    "Owner": "擁有者",
    "Enter your email address": "輸入您的電子郵件地址",
    "Back": "返回",
    "Send invitation": "發送邀請",
    "Email ,command Enter to add ": "輸入Email，請輸入Enter以新增。",
    "Add": "新增",
    "Added people": "新增的人員",
    "Share list": "共享清單",
    "Name": "名稱",
    "Create time": "創建時間",
    "Start collaboration": "開始協作",
    "Current Collaboration": "目前的協作",
    "Open": "開啟",
    "Share files": "共享檔案",
    "Invite": "邀請",
    "Stop share": "停止共享"
  },
  "OverlayComparison": {
    "Overlay Comparison": "疊加比較",
    "Source PDF": "來源 PDF",
    "Target PDF": "目標 PDF",
    "Compare Results": "比較結果",
    "Password": "密碼",
    "Please input password": "請輸入密碼",
    "Opacity": "不透明度",
    "The file format may be incorrect or corrupted!": "檔案格式可能不正確或損壞！",
    "Compare PDF Files": "比較 PDF 檔案",
    "Compare Files": "比較檔案",
    "Old File": "舊檔案",
    "New File": "新檔案",
    "Compare Page Range": "比較頁面範圍",
    "Compare": "比較",
    "Zoom In": "放大",
    "Zoom Out": "縮小",
    "To": "至",
    "OK": "確定",
    "Cancel": "取消"
  },
  "Foxit PDF SDK for Web": "Foxit PDF SDK 的網頁版",
  "Choose": "選擇",
  "MultipleCase": {
    "Browse...": "瀏覽...",
    "Demo description": "此示範演示了使用兩個 PDF 閱讀器實例在兩個獨立的 DIV 中顯示 PDF，而不使用 Iframes。"
  },
  "Conversion": {
    "PDF Conversion": "PDF轉換",
    "Password error": "密碼錯誤",
    "Use AI to recognize borderless tables": "使用人工智慧來識別無邊框的表格",
    "Upload": "上傳",
    "Convert to Word": "轉換為 Word",
    "Convert to Excel": "轉換為 Excel",
    "Convert to PPT": "轉換為PPT",
    "Convert Word to PDF": "Word轉換為PDF",
    "Convert PowerPoint to PDF": "PowerPoint轉換為PDF",
    "Convert Excel to PDF": "Excel轉換為PDF",
    "Download": "下載",
    "Password": "密碼",
    "Please input password": "請輸入密碼",
    "OK": "確定",
    "Cancel": "取消",
    "Converting...": "轉換中...",
    "uploadFileSizeLimit": "對於這個示範，PDF 檔案應該小於 {{UPLOAD_FILE_SIZE_LIMIT_MB}}MB。",
    "uploadFileFormatError": "對於這個示範，只有pdf， docx， xlsx 和 pptx 文件是支援的。",
    "uploadTypeError": "請先選擇一個轉換選項。",
    "Please enter password": "請輸入密碼",
    "PDF To Word": "PDF 轉 Word",
    "Convert PDF to Word documents": "將PDF轉換為Word文件",
    "PDF To Excel": "PDF 轉 Excel",
    "Convert PDF to Excel documents": "將 PDF 轉換為 Excel 文件",
    "PDF To PowerPoint": "PDF轉換為PowerPoint",
    "Convert PDF to PowerPoint": "將PDF轉換為PowerPoint",
    "Word To PDF": "Word 轉 PDF",
    "Convert Word to PDF documents": "將Word轉換為PDF文件",
    "PowerPoint To PDF": "PowerPoint 轉 PDF",
    "Convert PowerPoint to PDF documents": "將PowerPoint轉換為PDF文件",
    "Excel To PDF": "Excel 轉 PDF",
    "Convert Excel to PDF documents": "將Excel轉換為PDF文件",
    "Convert failed": "轉換失敗"
  },
  "editPDF": {
    "Current Page": "目前頁面",
    "Cancel": "取消",
    "Apply": "套用",
    "All Pages": "所有頁面"
  }
}